Для роботи з input не рекомендують використовувати події клавіатури за для коректного відслідковування вводу в поле <input>. Тому існує спеціальна подія input, яка відслідковує любі зміни в полі <input>. 